走投無路教結他

已考八級
跟名師學
有興趣想試下學嘅 或者真係好passionate嘅都歡迎
價錢課程tg詳細講
Tg: jclaytonm

想學，不過我唔多識用tg你加我ok?

tg:hugo1991

已覆

連吉他都無教唔教

邊區

教 可以上我度

可以我上門 可以過嚟我度 荔景

邊個名師

咩名師先

勸你search下個tg名先

9up㗎咋 我跟eric johnson㗎

咦 我真係未瞓醒中咗伏添

權志龍

我踉srv